美股認真討論區 MLXXXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

煙條淡友哭喪區

點解我買arkk就跌

PutPutPut

煙條

intel大勝

45蚊肺炎價仲amd yes班人

INTC最後逃生門我等盤後睇下咩料再入過

我經歷緊啲咩 cls

Clean energy 終於坐返上嚟

solar升到咁已經無意思
intel唔滅me懷疑人生

忘巴又中

提早出ER咁搞笑

係你唔中

下??DETAIL?

$INTC Reports Q4 $1.52 v $1.10e, Rev $20B v $17.5Be (Intel Corp)

jpm事件定會繼續爆上去

依d垃圾wfc
7nm

走哂啲yala算

重點都係7NM消息

代工情況我都想知

想走ARKK了

提早出比你地options走人都係第一次見

Over clock 到 clock 都睇錯？

ikea收市轉燈係做乜9，全日既升幅咁就歸0

到底做咩尻
自己公司都要sell the fat定點

put左INtL

Intc FY21 strong guidance wor可以一博

反正都冇人理份ER
淨係等個call講代工同製程

This is why you don't sleep

ER 係past tense
Guidance 係future tense

邊有人睇你份19 財報

INTC末OPTION IV 急跌緊

求下你快啲放 我輸死了

好眼訓
我都等緊呢樣野
雖然放左賺左先呢間西公司

shintel放流料🤔

快d叫石仔買tan tesla tsm arkk

希望會有人問後x86時代Intel如何自處

入months out

一個反手

Intel玩乜鳩呀

支牛有人話INTC 7NM大幅進展

撚狗咁撚
無參與

信唔過

少少地末日put左INTL $60 5張 均價$0.5

應該好多人收市前會食左先

起風了

IV仲高既時候啲人緊係食左先

收市前15分鐘永遠最刺激

on9 10nm都未搞掂

大戶對打中

仲有機會呀忘巴

射俾tsm做咪大幅進展
不過要排街症咁排

未出消息就咁大vol做乜9

一棍上左63.X又打番落黎

3叔都係果句
再唔係咪搵umc
tsm根本接唔撚住d單

賭場

人地bb已經出左

結果宣布射俾tsm做 變tsm升就好笑

TSM啲單排撚到下年

umc EUV機都未買喎
NVDA就示範咗3叔有幾伏
加上Intel自己個10nm好過3叔8nm啦

好撚好睇

煙條盤後都玩到好癲 cls

同場加演shitron

入正題好無

咁即係無得揀

跌跌跌 跌死你班龍友

頂唔順要訓了

Intel said Xeon and server chipset revenues were down in Q4 from previous quarter due to "challenging macro/competitive environment and cloud digestion cycle." Also cited "competitive pricing environment, customer mix and SoC volume growth" for a decrease in DCG ASP.

酒呀

年尾200唔係尻吹
可能6月已經到再咁玩法變哂tsm做獨市

Desperate

忘巴日日勝利巡遊

isrg係咪準備上800

INTC成功TRAP左一班人

Ibm爆升冇人講?

intel 6字頭 啲人都仲有賺

崎崎一睇 -3% 落地獄

岩岩一堆人60UP建倉

企得穩60就可以入返
gme其實幾時完
我13入，上轉40幾走左

扯一大棍不高J是常識吧

爆升(-3.5%)

痴線企得穩先建都唔遲

呢隻股真係同佢d 產品，技倆，高層，能力
一樣垃圾

sell the fat eps好就

amd tsm無料到

結論57 put化灰了

Game stop 已上唔到

本身預期都差 依家仲要跌成5% ibm傳承左intc

啱啱Call 左Intl
點解而家止唔到蝕唔比我trade

57 咁進取

你係睇好?

收咗市啦

提早部署
ER前撤退
錢入左袋先係自己嘅

我兩張末日 買嗰陣都預變廢紙

識玩

Call put雙殺 垃圾intc

61 call入價，數錢

咪拉左比你

咁樣值$60？
依5蚊班友今晚硬扯入去賭唔洗扣返？

TSM 下下想向下插咁

Ibm

聽日企得穩就應該可以入返

加倉機會
Tsm 有貨就short call
到價就平倉加入貨繼續sh

D傻鳩玩野

真er後兩邊都輸

ACB都無水花

點解盤後123 以為 壞咗

put only
冇call
又變廢紙

然後入leap

無走到正股

intc狗莊，開左strangle要輸兩邊iv

果果係咪想升到er

AMD跟跌係咩玩法

走曬

Short都無乜肉食
唔好搞咁多野 食花生算

變曬廢紙好在都係小注兩三張玩下

TSM

今日好猛太陽
温暖

派錢

風平浪靜瞓返

英偉達黃仁勛：車企將在5年內鉅變，汽車以成本價銷售，通過軟件賺取利潤
2021/01/21 13:30

-2.16笑

石仔今日又贏幾多啊

下又關tsm事
intc你拉amd落地獄算啦

輸緊200

竟然係齊上齊落

閪女人食哂屎

嘩 張60put唔係翻生啊嘛

說好的tsm渣到200蚊呢

計收市？

木姨姨逼害村長

amd大大棍
西sir又嬴

Nvidia CEO says software will soon define the car, drive profit

成班投名狀賭財報我又黎執下石

Short interest as of 31/12好似仲有138%

FT: Intel said it was the victim of a hacker who stole financially sensitive information from its corporate website on Thursday, prompting the company to release its earnings statement ahead of schedule.

New Intel CEO says company will handle 'majority' of product production; TSMC shares fall

62put數緊錢，不過64call死左

唔係咁on9 係網址度撞到個title 名呀

AMD或成最大贏家

自暴其短

投名狀

INTC落地獄
騷尼雀
213123124(無CASH齌測試燈力)
馬騮
修煉唉情
自摸十三么 (利申:上年SP中棍苦主)
忘了愛
關你𠹌事
高J發大財
高文英（升跌我有經驗 盡投忘巴那邊）
高山低谷間（AMD真實用家）
居中人
娜璉之隱 (MacBook Pro 用家)
飯豊まりえの彼氏
黑面（call amd, 正股tsm)
exhentai ( 牙膏唔落落地獄amd+tsm點升 )
下體管理精靈 (IPad mini 用家)
陽炎座
紅塵仙遊紅塵
膠dam
Jupas_Driest
紐人院院長(AMD YES)

INTC上月球
路易四四一十六
騷尼雀
高位入低位出
摸頂巴（利申：無錢唔會入）
納30000
G300 （利申：持貨）
手足無措 （重倉intc + lc 60 lc 70)
Loading (利申：同時持有 AMD yes! 同TSM)
Filibuster_HK
本多必勝
梁$300
chilledfox
生炒骨123

橫盤到西台灣入侵台灣
Rushour
太陽能發光

之前TESLA都試過係得
果時流出左仲問點解個市冇反應

amd 最後贏家

0.5 入左5張60put末日

前幾日低位入左AMD

食屎啦Catherine Wood

再醒返amd 黎料

起身數鎂
開市買intccall, set 左價平, 點知仲有得上

今次溝低成本未

條友一日做200幾條trade 痴撚線

Prnt 突破$40
冇人講就我講

契家軍全面進場

$bb沉船

早知買支牛咪唔洗輸囉

早知生舊叉燒都好過生你

NOK 今次真係破前頂啦掛

日日都要豬

Sor

Aapl

岩岩訓醒 屌 intc咩環境
點解收市前升到咁
盤後又閪冧 我d call

sell the fat
同埋兩邊通殺莊贏

Intel連累埋tsm

份er幾靚仔，唔錯唔錯，可以繼續SH到1T

有冇人輸錢🥺🥺

有，重注呀媽，太陽神都頂佢唔住

咁今次算係上太空定係橫盤？

點解一間一年穩賺成百億既公司 股價可以咁殘

聽日收市先定啦

契媽又瘋狂掃移卡,jd同nvda
nvda光復日?

INTC 通殺

睇埋今晚,不過似橫盤通殺feel

無創新,無驚喜.垃圾

正股驚閪

我有Put

訓咗

宥子派

無前景

BTW說好的7nm消息呢。。。

西女人食屎，我走哂買番TSM了

依家個價唔湯唔水 莊家或成最大贏家

終於等到

死臭莊想通殺

末世清倉派
然後繼續睇住個市日日最後瘋狂

又輸俾長倉

個倉又咩情況

石仔蝕咗幾多

209

拜登取消基石輸油管擴建計劃許可證 大量工人失業 杜魯多表示失望

煙條真係落地獄

死傻散 抵撚死

買咗啲乜輸咁多

閪女人

驚乜 坐幾日就回啦

點解唔入aapl

斷石油相關工人生計
繼續收難民
遲下過埋禁槍法斷自保能力
美國佬真係搬石頭玩自己

之前又話131加太早？

起身心諗做乜tsm又落返去 原來石蛇又入tsm 屌你老尾

石仔如果兩個禮拜前唔同我鬥氣入INTC，已經可以瘋狂數石仔

岩岩入架咋

唔訓賺撚到笑 屌
D call入晒價未平

但盤插緊，我真係唔明

9月個陰影仲係到

勞工who cares
Progressive agenda嘅鐵拳

有少少sell the fact，同埋data centre business都係頹頹地

煙條收皮時 amd就升番

有乜陰影 好正常

唔緊要啦，第日左膠玩曬，你保到命已經好好

amd 忠實支持者
雖然未用過amd 既野

AMD YASSSS

石蛇你今次幾錢走呀 我set定位

恐懼撚日日最後瘋狂

兌現選舉承諾

蘇媽忠實支持者

唔好啊

一起身見到果果綠燈實在太開心
但係臨收時做咩扯到139.67～～～～錯盤麼

屌你sofi收左市都溶

你幾時有錯覺呢一年係健康牛
其實呢啲rotational其實好正常

咁你fat fat喇

佢死傻散淨係識高追 鬼識低位入

雙目清
起身數鎂啦
果果

有冇巴打有聽到或者睇到INTC邊度有講過7nm progress

契媽盤後升返晒
係咪石仔走左轉tsm

而家先59.6 縮埋iv可能冇賺

琴晚ot完最後都係入左call
屌佢老母 訓教先黎升

岩好低位入左

lazr係咪開始收皮

睇淡

係

Sofi app 垃圾
一訓醒想睇都睇唔到

因為tsm capacity full左
intel街症籌都拎唔到焗住食自己

認真？ 大戶迫害你

今朝起身見到 tsm 回左，今晚入翻 tsm 先

佢好似入返左了

屌你老母咩
你入tsm 今晚就真跌了

小西嘅反面教材=石仔
要不是石仔啲操作
我諗啲人對SH嘅信念無咁大

酒仙

屌，岩岩追到 post

可能石仔係小西分身

贏緊錢wor

冇晒不確定性
獨佔tsm 梗係繼續屈機

tsm你幾錢買返

低過現價

勁呀

Intc post market

好耐無見止蝕派高追派屌西

今晚盤前135 又賺番曬番黎

自己炒好過比閪女人炒

大佬石唔好燈死tsm

我又無話睇淡 但堆mega cap橫行左差唔多半年
之前升幅一向都有實際業績支撐 又唔係炒政策同純qe
呢堆係undervalued多啲投資返都好正常 點會係瘋狂 指數到時抽升帶動small cap都唔出奇
羅素跌都係因為之前炒得太急太熱姐

我坐完9月10月個跌勢都係賺好多
點解要咁樣去time the market

叻啦

d small mid cap 好似休息左兩日咁

Apple升到er

琴日入咗X同AA，估唔到仲有得跌

Q： 點解唔買ARK Fund ？

A： Active fund 有Restrictions，焗賣Tesla SQ，同埋佢揀啲股都唔係真係太好
太細買唔到，又限股佔比例(10%)，又無leverage，仲要手續費
我有參考過佢個list，起碼堆中資ADR我已經唔會買，我上過HUYA 個網𥄫過吓，1分鐘都頂唔順

Eg 我用$3xx 1股起手去買shop
我用profit做孖展食多d股咁殺上去, 咁reinvesting 就會有exponential time complexity
只要Timing同margin控制得好其實好易玩， 只係順勢而行

而Rebalancing係本末倒置
不過都有用嘅，係market 當中provide liquidity同regulate price，幫手做price discovery，對長倉嚟講，知呢班人玩緊咩就得

節錄-小西

睇落今晚真係想收60左右殺call put

其實石仔係咪西sir 既影分身

今晚如果TSM上番134咁就贏番西女人輸果D

雙目清 全倉果果call 執到笑
大家肯歸隊未

落124呢?

輸200石真係好多

睇圖似三角收縮, 仲有幾會爆邊?

我亂入都唔會咁

Apple tsla27號財報，果日個倉一定好大波

tsm 真係唔驚
amd aapl 既er 好似下星期
輪住幫佢打j

其實 果果呢兩日已經升左10蚊

回完啦，下星期140

我琴晚見$X特價都買咗

140 三月call

你咩價入
每次都高賣低買好屈

今日竟然係fubo夠倉，啱啱好唔洗紅

正呀喂

倉均價130.95

我石是日笑話
高追契媽低賣西女人

宜家全倉tsm?

想收割一啲

你成個倉幾多石❓

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1637.55 , 7.17 , 0.44 %
連登Core指數 : 11451.01 , 98.34 , 0.86 %
連登支概指數 : 1657.92 , 18.16 , 1.11 %
連登光時指數 : 1115.68 , 6.86 , 0.62 %
連登舊經濟指數 : 1543.88 , -1.67 , -0.11 %
連登奢侈品指數 : 2416.47 , 943.13 , 64.01 %
SPY : 384.24 , 0.35 , 0.09 %
QQQ : 326.36 , 2.59 , 0.8 %
VT : 96.28 , 0.03 , 0.03 %
BRK.B : 234.16 , -0.6 , -0.26 %
ARKK : 144.81 , -2.3 , -1.56 %

買TSM 其實都係諗住長擺SH
其實驚乜
利申: 船已坐

149先放

10倍股

石：TSM已成妖股
石：10000先放
石：放咗
石：入返
......loop

Intel

最搵錢既數據中心居然跌咁多，7nm依舊無咩大進展，新ceo依舊打算只外包少部分，仲有最on9既被黑客偷左份er所以要提早報

佢出名日日膠架喎

船長

早日執笠

過去一年係pc 業廿年黎最好一年
但無左aapl 大客 同時amd 搶單

intel server 俾 amd 同 arm 搶左好多

今晚似回調

契媽收到石sir 死亡恐嚇就用回調黎趕佢走, 依家石sir 想返tsm 了

都係嗰句
佢D單多到做唔切
真係驚冇生意做咩
佢睇嘢睇遠D唔好淨係睇24小時啦

d廢紙有希望

er收益跌，數據中心跌得仲甘，7nm無進展

仲有6%連core就20%

頂唔順訓咗
要比人雙殺

入啲big cap避避險

武漢肺炎｜《泰晤士報》：日本政府認定東京奧運將要取消 爭取2032年主辦權

佢data centre 跌真係

每朝訓醒有得睇石仔表演
人生能不快樂more?

比Nvda食埋佢算啦 垃圾公司

好撚慘

無諗過數據中心會跌咁多，說好的企業唔會咁易想改品牌呢

個人電腦，特別係laptop，就共升了9％，但應該是得益疫情wfc同多時間打機既原因，amd應該升得仲多

煙條 同我大撚插大撚升

又要迷失幾多年

均價134同均價131點同

11月前個個清倉 之後想追返又唔敢追 成日驚侵反cup 又ff 內戰 到依家更加唔敢追

最後防線都開始崩潰

市場係預期佢新ceo係個會度有架構轉型先j
根本唔係gel份er

想gel er下星期睇下果果點用業績黎壓到一切啦

留名睇今晚繼續妹/升,係唔回俾你睇

IBM (IBM-US) 週四 (21 日) 公布第四季營收連四季下滑，降幅比分析師預期大，且所有部門營收都萎縮，盤後挫近 7%。該公司並未發布正式財測，僅透露預期 2021 年營收成長。

IBM 財務長 Jim Kavanaugh 在財報電話會議上表示，「自 3 月以來，客戶購買習慣和優先事項移轉，我們持續面臨充滿挑戰的環境，考慮到宏觀經濟不確定性的程度，越來越多客戶傾向持續時間較短的產品，從而影響我們的軟體營收。」

Kavanaugh 表示，公司與來自新大型主機的系統營收上升時期做比較。最重要的是，客戶優先考慮營運支出而非資本支出的趨勢「在本季更明顯」。

IBM 沒有發布正式的財測，僅稱預期 2021 年營收成長，以及自由現金流介於 110 億美元至 120 億美元之間。

第四季財報關鍵數據 (non-Gaap) vs. 分析師預期

EPS：年減 66% 至 2.07 美元 vs. 1.79 美元 (Refinitiv 調查的共識預期)
營收：年減 6% 至 203.7 億美元, vs. 206.7 億美元 (Refinitiv 調查的共識預期)
IBM 第四季營收年率下降 6%，且為連續第四季下降，5 年來從未見如此急劇的下降。在新任執行長 Arvind Krishna 帶領下，IBM 一直試圖在雲端運算和人工智慧領域有更大的拓展。
IBM 每股盈餘大減 66%，為 3 年來最大跌幅，部分是因為當季結構性行動產生 20.4 億美元的稅前費用，該費用已低於預期，因去年 10 月時該公司曾估計該費用約 23 億美元。

Kavanaugh 表示秋季將會提交一份監管文件，詳細介紹拆分後的 2 家新公司。IBM 10 月時宣布分割全球技術服務部門底下的管理基礎結構服務單位，是幫助企業構建網路環境、提供伺服器和維護服務等的業務，將於 2021 年底前拆分為一家獨立的上市公司，這是 Arvind Krishna 去年 4 月取代 Ginni Rometty 接任執行長以來頭一樁重大變革。

各部門財報細況

全球技術服務業務：營收年減 6% 至 65.7 億美元，遜於 FactSet 調查的共識營收預期 69.2 億美元。此為新報告結構中最大的部門，內含基礎設施和雲端服務、技術支援服務。

雲端 & 認知軟體：營收年減 5% 至 68.4 億美元，遜於 FactSet 調查的共識營收預期 71.8 億美元。該部門內含紅帽公司、認知 app、雲端和數據平台以及交易處理平台。

全球商業服務：營收年減 3% 至 41.7 億美元，高於 FactSet 調查的共識營收預期 40.8 億美元。該部門包含諮商。

系統：營收年減 18% 至 25.0 億美元，高於 FactSet 調查的共識營收預期 22.6 億美元。

第四季其他發展

IBM 已同意收購雲端諮詢服務提供商 Nordcloud，但收購價格未公開。

不含盤後波動，今年迄今 IBM 股價上漲約 5%，同期 S&P 500 漲幅約 3%。

根據我經驗，一開55

你最初最初均價幾多？
4x? 定6x?

遠距工作持續驅動 PC、筆電和伺服器需求，英特爾 (INTC-US) 上季財報和本季財測雙雙優於市場預期，周四 (21 日) 收盤股價大漲逾 6%，交出執行長史旺 (Bob Swan) 任內最後一份亮麗成績單，但盤後翻黑下挫近 4%。

英特爾在即將收盤前公布的財報聲明中，並未提供全年財測，也尚未揭露晶片委外細節。史旺原訂今日公布更多晶片生產計畫，不過新執行長 Pat Gelsinger 於 2 月 15 日上任後，可能有更多時間調整策略。

英特爾收盤股價大漲 6.46% 至 64.46 美元，但盤後翻黑下挫，截稿前跌 3.99%。

英特爾上周宣布，2 月 15 日起史旺將把執行長一職交棒給目前擔任雲端平台服務商 VMware 執行長的 Gelsinger，加上晶片業務即將委外，財報和財測表現受矚目。

Q1 財測

英特爾預估，止於 3 月的第 1 季營收將為 186 億美元，調整後每股獲利將為 1.03 美元，優於 Refinitiv 訪調分析師預測的 160.6 億美元、0.93 美元。

Q1 財測關鍵數字

(基於 GAAP)

調整後 EPS：1.03 美元
營收：186 億美元
營業利潤率：27%
(基於 Non-GAAP)

調整後 EPS：1.10 美元 vs. 0.93 美元 (Refinitiv 調查共識)
營收：175 億美元 vs. 160.6 億美元 (Refinitiv 調查共識)
營業利潤率：30%
Q4 財報

財報顯示，英特爾在 12 月底止的第 4 季每股盈餘 1.52 美元，優於 Refinitiv 預估的 1.10 美元；營收下滑 1% 至 200 億美元，但優於 Refinitiv 預估的 175 億美元，且比公司 10 月預估值高出 26 億美元。

第 4 季來自 PC 晶片業務的營收為 109 億美元，高於 FactSet 預估的 95.7 億美元。過去幾年扮演英特爾成長主力的資料中心業務營收為 61 億美元，也高於 FactSet 預估的 54.8 億美元。

英特爾是少數一手包辦設計和製造的半導體公司，相較之下，對手超微 (AMD-US) 很早就把晶片委外由台積電 (TSM-US) 等代工廠生產。在 10 奈米技術遇挫之後，英特爾不再享有領先台積電和三星的優勢，分析師從英特爾去年 7 月揭露 7 奈米製程挫折研判，此差距會持續好幾年。

但英特爾靠 PC 業務重拾部分動能，第 4 季 PC 晶片出貨量增加 33%，遠勝同期整體 PC 市場的 26% 增幅。

該公司並宣布現金股利提高 5% 至 1.39 美元。

(Q4 基於 GAAP)

調整後 EPS：1.42 美元
營收： 200 億美元
淨利： 59 億美元
毛利率： 56.8%
(Q4 基於 Non-GAAP)

調整後 EPS：持平於 1.52 美元 vs. 1.10 美元 (Refinitiv 調查共識)
營收： 年減 1% 至 200 億美元 vs. 175 億美元 (Refinitiv 調查共識)
淨利： 年減 6% 至 62 億美元
毛利率： 下跌 1.7 個百分點至 58.4%
全年財報關鍵數字

(基於 GAAP)

調整後 EPS：年增 5% 至 4.94 美元
營收： 779 億美元
淨利： 下滑 1% 至 209 億美元
毛利率： 下跌 2.5 個百分點至 56.8%
(基於 Non-GAAP)

調整後 EPS：年增 9% 至 5.3 美元
營收： 年增 8% 至 779 億美元
淨利： 年增 3% 至 224 億美元
毛利率： 下跌 2.6 個百分點至 57.6%

當成行增長50%
你得5%
你就gg

4x

amd er 幾時

如果 4x 揸到宜家 profit 幾多

27

白卡記啲IBM點算

嘩 27好多大野

升兩三日回1日咁先健康，長升長有

走開啦 美股今年垃圾妹妹下 港股準備今年勁過美股

好巴

佢又有？

3倍,最少7k*3=穿2幻

不要再說了

今晚殺權日,妹市confirm

石倉突破10k未

Amd盤後龍到

真係要感謝intel啦

有冇美股tg group

amd yes

其實點先買到，我個 account 唔比買

依到咪group

歐洲議會以壓倒性票數通過多項香港議案 呼籲中港政府釋放12港人及其他被捕人士 並敦促成員國盡快制裁林鄭、李家超等中港官員

歐豬會唔會覺醒呢

港股升得仲多

溶斷

開55我都有得加大

唔會啦
條死肥婆咁大愛

有吖 好多巴打係入邊

煙條同IBM又扯冧個市

搞吓搞吓轉撚埋燈 今晚冚家剷了

靜啦，入面私料賺好多唔好益新手

白卡佬愛股

返工睇翻，隻 Ford 岩岩好高位走左

11.9個陣好心郁想買，最後忍住左

Tsm 130係咪鐵底

好巴好神勇
果果教主好波

Intc係咪真係諗住call put通殺

唔係 f 係 $ford

今日高位 明日低位

買錯？

石仔入返tsm
鐵底變碎石底

我指 $ford 個隻
不過 f 我入左勁小玩下

最尾10分鐘比晒機會大家走call

今晚就知

屌

見有人搞錯，買小小睇下有無小小執下

訓左教點走

TSM盤後就黎HIT到石仔個倉位

星期五例跌

又上翻去

輸左200美，屌

屌你intc

SQ 3月先出earnings,頂唔住啦

不想理你

真心問一問 個$係點解

屌唔記得set價走

抵死

有預感 27號後 都係135 到妹返半年

stock ticket

講下笑
永遠支持你SH

ARKK食左屎黎

屌女巴買咗call？

石仔可能要搵吓新股玩就夠激情

真心
有無清收市前忍唔住高j 左果果❓

.....

Ford =/= $FORD

其實煙條份er冇乜問題
聽日應該會拉返上去

我最崇拜石仔
支持搵出下一隻倍升股

tsm 上望1萬億
根本free money

成個倉尋晚+0.78%
有正數算係咁

尋晚真係蘋果救世

lunch 有錢轉特飲

真係會有人買錯

都話唔係j份er

會玩到變投名狀

見到仲有人想問有無tg group
咁大個open forum 咁多人無私分享 都係要想自私食 個種心態真係呢 我都唔知講咩好

其實真心勁
推土機前執石仔

問題都係製程

想開個wiki，大家一齊編輯

叫佢地靜啦

我
無話可說

好多人一入嚟就喺想問ticker

琴晚我見有人搞錯
諗住睇下會唔會好似SIGNAL 有得執
叫賺左餐LUNCH

去網絡大典開定維基開好

唔敢擺過夜呀
價都唔撚敢SET
見眼訓即刻放左佢訓覺

要PAYME佢地肯唔肯

石生涯第一次蝕放

Super QQQ啦

冇人抬轎邊有升得咁快

我入個陣TICK 漏左野，唔係執得仲多

網路大典冇咁多人睇

In 果果 we trust

識人話冇心機返工
應該玩妖股 想佢哋快啲食棍

止撚左啦，跑輸大市。屌

唔開tg group 點payme
就係你呢啲人做壞個市

btc穿埋3幻

石仔買完arkk 之後del app一年後再開嘛

有冇人留意過nvta廿幾入但成日大升大跌諗緊好唔好繼續SH

想加埋本區編年史同名人堂

石囝自動自覺報倉啦
唔好下下要人提

唔買股我都無心機返
買左反而大D 動力

咪就係，日日有功課抄
暴巴個mewe 有個巴打成日推tg group

咪報左均價囉屌

Mewe 個邊有咩睇

SQ想點

今晚intc 先係戲肉

做咩發脾氣

btc穿埋29000
今晚又閪跌

有仔

今晚金溶

連指同三大法人每日紀錄

阿木都唔算好難坐
咁快跳船

真？ 轉場先

輸左200美心情好差

200姐

數據中心好明顯係因為武肺 nvda 都要跌

btc 跌, 啲人見價低唔想trade --> SQ 食傭少左 -->生意少左 -->股價跌
btc 升, 啲人想strong hold --> SQ 食傭少左 -->生意少左 -->股價跌
SQ又輸

你將每個trade嘅return weighted完計落勝率到你肯定負數

有幾十個村民會餓死的

要執好耐先執得返

尋晚Fubo救世
今日開市gap up即走

白做左半年啦

英特爾新CEO一句話 台積電ADR盤後跌逾2%

即將上任的執行長杰辛格（Pat Gelsinger）在法說會上說：「我相信，我們2023年的產
品，將以自行生產為主。同時，考量到我們產品極廣，特定的技術和產品，可能擴大利用
外部晶圓代工。」

英特爾在法說會表示，具體的生產計畫，將留待杰辛格2月15日正式上任之後再公布。

台積電ADR周四正常交易時段漲2.7%收134.16美元，較台北交易股票溢價11.6%。費半漲
1.5%，再創歷史新高。聯電ADR漲4.6%。日月光大漲2.1%。

台灣加權股價指數昨天大漲347.59點收16,153.77點。台積電（2330）漲4%收673.00元。
聯電（2303）漲3.7%收54元。

白做左一個星期

我坐幾耐佢跌足幾耐

但個市今晚睇落似會熔
石仔分分鐘又比tsm左一拳右一拳咁打

Data center group sales, which powered Intel's growth over the past several years, were $6.1 billion compared with analyst estimates of $5.48 billion, according to FactSet data. But sales to cloud computing customers, some of the largest and fastest-growing purchasers of data center chips, were down 15% in the fourth quarter. This is the second quarter in a row of decline and part of a what Intel's Chief Financial Officer George Davis called a pattern where customers buy large volumes of chips and then "digest" the purchases over several quarters.

其實唔關煙條事

今次AMD財報上110，送INTC落地獄

轉頭會問你，TSM有冇係香港上市

呵返石仔先

準備追咩貨

資金回流股市

買AMD NVDA對沖INTC

有石仔加持希望聽日有機會走哂啲TSM 未日put

tsm呀

跟跌唔跟升free貨都有d想掉但又冇野買

叫佢買中興咪得 藍絲眼中都係差唔多架啦

石仔又咩位入左tsm?

龔成：投資市場大升市時如出現少年炒神股神要小心！

po個倉圖睇睇

跌咪好,只要唔穿上次2萬8就有機會再彈返上3萬5

支持

無輸200石wo

Btc monster

幻覺黎架

咁你po黎把撚牙

前兩晚profit無晒
豬死了

食麵包算

Intc世界大戰宣布熊軍獲勝

石仔你係咪想講一日人工JAR?
200石點白做一星期

好在連郡交易員大部份係上年重創過晒

次次intc一出er都會地獄快車

等今晚收市先，啲末日call put到時見分曉

唔用台積電比較對amd 有利

唔係通殺咩

SQ 繼續跌下 分批俾我入下貨

如果冇訓應該可以食哂兩邊

堆55put應該死晒

我都係
無諗住佢早排公佈

留payme？

跌多d得唔得
而家重高過琴日開市個位

因為呢個柒頭我mute撚左個group chat 煩到仆街

通殺啦收市前殺熊盤後殺牛

個谷都5百幾人
原來大家都鍾意開真名

981

MEWE仲係假名假ACCOUNT

你班仆街一窩蜂join the grp

因為tsm 2023年都俾唔到產能煙條

入咗去食下花生

美股區山埃大軍

契媽買垃圾nvda

PayMe

得yollan 十份一都敢pin

請善用加密及不推文回覆

仲要跌幾耐

琴晚tsm撐起個倉
睇嚟今晚最快跌係佢

我邊緣人

Payme股神啲fd

盤後食左屎

同你一樣食左屎

問no. 一律建議sqqq

咪你入左囉

2800好o的

我大豬教好有驚覺性

佢er beat硬

佢食完屎我先入

新手全面進場

今年個市可以上下其手

你入完今晚咪又食多舊囉

真 今年個市好難玩

入我大豬教者可獲得五線圖譜秘笈乙份
以PDF寄出

絕不欺場

入教方法如下：[回復解鎖]

算係橫盤派全勝

入MeWe果啲TG谷
不如入我大豬教
我成個人棟係度

歡迎新手加入

其實唔明炒股票點解會輸錢

@石囝

穿左呢

入教要咩條件？

連郡咁多野分享點解仲要比錢入group比人撚

佢都冇輸

尋晚輸左200石呀

45蚊唔穿

依個page d 股
肯sh, 點都會升返

向下尋底深淵

可唔可以買其他 例如intc

石囝沒有輸

各位新手有福啦！
入我大豬教會比ticker
絕不欺場

咩價位

石囝：我享受輸完1石再執返1石嘅成就感齊來數鎂

目測個grp無囡

俾人呃左了

佢唔係有交易就有得賺咩

之前又話一星期賺一百鎂 已經心滿意足
依家一日就輸兩個禮拜 點算好

石神改埋 Elon Papa個仔個名都冇用

ford

想入

一直在有利大芋的環境中戰鬥（夜晚）
SH到最後一刻

跌市咪加貨 之後一定升番
Strong hold必勝

400% 輕輕鬆鬆
MeWe TG谷嘅朋友
轉場加入我大豬教未

過100%個啲係咪call 嚟

好撚九

石仔去到邊都係咁耀眼

同台巴同船

扮我

intc 唔係gap 穿落 13號個gap 嘅話根本係free money

道納都free fall
今晚石仔等住接tsm重拳

石仔會唔會遲d轉做淡友

佢個好淡switch好敏感
隨時轉換

今溶

eth

佢不如改名做黑氣石算啦

忘兄我信你架

石仔今晚開市前唔訓我怕佢又訓唔著
琴晚一早訓左避開200石損失幾好

呢d叫c朗
你識d咩

只係d棍追住石仔者
大家唔好咁

我大豬教唔會開任何收費
絕對免費！
獨家猛料！
想入就去MeWe chat room 搵我
你講低想入大豬教就得

大豬蛇

俾著以前，滅村lvl 嚟

唔好學石囝

又黎崩盤選一周最後那天？

爆買日

期待今晚Intc earning下半場
用尋日開市價比較 上半場睇番似乎係牛軍贏少少

一開始首歌以為忘巴玩膠
唱唱下連續幾次星期五崩盤

一圖定軍心

阻人搵食如殺人父母
支持

豬豬教幾時可以出開心死

又屠村

屌今晚又要溶 又無晒成個星期profit

開市買張未日call set 左價就訓 好彩都有賺

收市前係牛軍贏，after market係橫盤派贏

未見到忘巴唱上星期好似係唱升

收市60
大家一齊死，唔洗爭

入咗收費谷果啲應該唔會開心死

想payyou 可否留acc

你地講先知係歌

教主有冇新圖
幅圖上年㗎喎

飛巴專業用語

捐錢/幫襯經濟圈

忘了愛不嬲字字珠機
不過一啖砂糖三啖屎

殺權日劇本:開市先妹一輪再插落53~55然後收市前拉上60+最後收59.xx

比晒機會大家買SQ+QQ

大豬教一圖用十年
五線圖譜秘笈百年通用

以石仔轉身速度 佢玩option其實應該賺到笑

請尊重石村長

事實上石仔玩過大敗而回,應該係轉得太快左一巴右一巴

唔好睇小YOLO股神的意志力

又係時候警世

本來可以轉得再快啲, 但比FT 限制左

這幾天恐怕要mon 市到 特別夜 沒法轉

畀人禁咗Day Trade轉唔切身就係咁先

F Ford

我仲未明點解石仔可以打破day trade限制唔通佢acc超過2幻5

呢d係咪基本面9upper

我都想問呢樣

我石po細倉撚狗又話你知咩

周末cash out 是常識 港女都係咁

其實我有時都會覺得佢係假膠扮野撚狗

突破盲點

上年4-5月時石仔光環超強
有依家小西的影響力

顛覆性理論

8000鎂無視T+2 瘋狂轉身, 如果唔係撚狗, 石囝唔通係FT CEO 之子

自從 Apple 要求所有在 iOS App Store 上架的程式，在推出更新時需要同時提交私隱報告，外界就開始對程式收集了多少用戶資料份外留意。提供大量網上服務的 Google，用戶期待他們的程式私隱報告，偏偏 Google 已經有接近一個月未有為 iOS 程式更新。

以往 Android 用戶對於 Google 經常先更新 iOS 版程式，而 Android 版本需要等候感到不滿，但自從 Apple 落實執行 iOS App Store 私隱報告的要求後，Google 在過去一個月都未有為程式更新。有分析認為 Google 此舉是避免公開取得了那些用戶資料和權限，而 Apple 在更新私隱條款時表明，只有全新上架或更新的程式需要提交私隱報告，現有程式則並不需要。

Google 在本月初曾經對外國傳媒表示，會在未來數星期陸續為程式更新，但至今還未兌現。

但佢個倉又真係有trade

同埋石蛇唔洗返正日日開發全自動化農場
結論:石蛇係兒子級,ft倉最少有2幻5+,日日上黎連群撚狗渡日

你哋有冇睇清楚day trade rule架
連續5個交易日內即日買入再賣出4次以上先鎖喎
仲要即日買賣同一隻股先計一次

石仔個pattern 係第日先賣出
一星期先一兩次即日買賣點會中

個陣無石仔 我根本唔會留意到tsm

無限 TG TG TG TG
快來Patreon Me

每個星期有3次機會比你後悔 如果你冇25k

佢搵股係有一手

而家石仔既影響力已經大過小西
小西比ticket同石仔同你講賣左邊隻股票
邊個更加令你有衝動買股

[圖文攻略] 到底台灣的肝TSM值幾多錢？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我石勁撚到
如果均價4x 無放
我石今年幾歲

點解會有修女係入面嘅?
Btw, 拉托姆

盲腸

之前幫佢計咗最最少都25000倉
可以正式7進7出

想成立一個大石教

cash account 唔係有咩Good-Faith Violation限制唔可以多過4次係未交割下再做trade?之前奶過野所以先開左margin acc

20有6

唔係一直都講緊得8000石咩

但係佢自己不斷推翻自己

佢一直都撚緊我地

果然係邪王石之軒

大石教3大教條BSS
Buy Low
Sell High
Strong Hold

巴打見你前幾日不停吹奏呢間閪公司

話就話石仔係我地嘅開心果其實真正比人玩緊嘅係我地

我研究左半導體十幾年你串鳩我.jpg

一直扮假膠想點醒我地

佢好多時都係：
Buy high
Sell low
Penis sell

石仔一路都玩緊一盤好大嘅棋

佢大倉應該一直sh緊tsm
特登開個7K倉出黎逆向警惕世人

食枝煙

石仔對美女區嘅供獻拍得住小西

癡線
勁撚偉大
左西蛇右石子
連登美股會輸嗎？

我石偉大

50幾上70幾果下就知可以長揸

西蛇心諗:我同石仔竟然係同grade

李棟旭巴真心創意無限

石仔好似同西SIR差唔多年齡

點封，都on撚9
成日破壞經濟

西蛇好耐之前扑左石仔
原來係王不見王既不可逆行為

$F唔係$Ford

諗住封撚完內循環

好野樣樣唔學，係要學lockdown

西蛇好似大 5 碎

走牙

一律建議sqqq

教友早晨

唔係都26左右咩

依度有無人睇now財經台
朝朝都有個阿婆劉小姐打上去問止賺止蝕位

要lock就全港禁足令啦
一了百了

石仔實踐：
Buy High
Sell Low
Panic Sell

兩個都財自

黃同黑都唔得ge 話, 一晚黃色車黑色車, 咁點算

你地抽佢水買dis果張圖果陣
我呀媽都識話抵買

只求打個和

SCMP: 政府星期六開始封鎖油尖旺區域

數錢我有經驗 選加選最後那天

又來

睇下全文先講
個title都唔對文
係封油尖旺同深水埗內兩個特定區域

黎生

石仔真係好易撚

屌你隻1137

開餐廳果堆小店可以收皮了

等石仔有返4年投資經驗
其潛力隨時令人嚇怕

唔會全封啦 封都係封幾條街住宅區

ARKK 止蝕

忘巴指示:今晚大升數鎂

TSM盤後又插，日日轉身食棍

到底係棍追石定係石追棍

可能係契機

閪蛇好後生好似做嘢無耐又退休

出現了

ccl又吹佢唔脹企返20

今晚石仔再次摸頂走就真係神操作 上次135走完即跌抵我張call化灰

本多終勝派

我會唔會自己屌鳩自己係閪佬呀？
咁石仔而家屌鳩Cathie Wood係閪女人，
唔通石仔係Cathie Wood呀？
建議新仔惡補下連登美股post新仇舊恨先

豬豬組合

砵蘭街班生意佬會唔會反檯

鳩up下
小西唔使咁認真

食咗10張 22/1 125 call
重有8張2月133 call

暴絲尋日好似話要開wiki

佢閪還閪 我都同意佢之前睇唔起amd 吱牙膏吱撚到咁肉酸 全靠amd 出力佢先肯吱多d

點知依家無貨賣

不過佢真係undervalued 同埋無想像中被拋得咁遠

Sh until $100

信任石蛇

戰爭嘅開端

你YTD幾多，Cathie Wood YTD幾多呀？

屌
唔怪得台股跌

石仔九月 $500 高追 TSLA
然後狂咬西蛇

直中要害

我大tan今日破頂

FUTU訓醒原來都$99。

父幹派

石仔肯sh 個倉一早破萬啦

西蛇早晨
有咩do

SQ要放棄了嗎？

依半年來望住石仔操作都搵到唔少短線位
預言今日台積食屎，ARK又重新上位

靜靜地爽

我相信石仔最終個倉係+/-1%
石仔捉圍棋局局平手輕鬆

支持祖國。

石蛇玩緊momentum trading
追高殺跌

咪講左會對呢班普通市民使用武力

其實佢個美股ipo係咪最近先新加？定係一直都有？

你點知佢大倉唔係一直hold緊

俾隻sqqq佢

基本呢啲股係賭破產概念
咁樣我寧願賭油好過

試水溫，下次封全港

現實係少年股神笑住數鎂

好似再早啲？